[I/A] PES MOBILE 2020-21 討論帖 (274) - 1 億coins ! 獎金e瓜分

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

2021 pes

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

有新嘢

Lm

放左兩張update d既圖

轉畫質張圖係pes2019

我愛啤巴

Again?salah so op

團長我岩岩街埸
諗住朴智星會好似歐聯凍結全盛期既派路咁

點知搶搶下星仔俾人撞到失平衡

唔想同你打了
同埋無咩電

我md用利贏得2場

Ok

星仔吹大左

I think rm is the best

以前利係升分神器

一生見你潛水佢都冇上水了

可能熟練度未夠

點解星仔攔截得79

琴日決賽上水了

皇主要係後防屈到仆街 根本好難比人入到波玩皇中場傳比夏神 控一下再傳比賓周 攞身位突住對面中堅轉一圈 直線比巴利 就單刀

我再潛了

ok 隻抽

我玩巴塞打極都打唔贏皇先轉玩皇 明明對面又唔勁 一用發覺根本2個世界 就算過到對中堅都過唔到古圖斯

我今日用利
對皇 2L
對拜 2W
對鏝 D

Go

每個matchday 每隊波都有唔同script

兩大bug lv player：

-Owen：傳波條友幾垃圾都好，佢都會跑去接到，最多係接得差，彈高。

-告魯夫：接波條友幾垃圾都好，佢都會交到球靚波令接波條友跑， eg. T9

T9 要有隻影前去喂波，先識走。
唔走就變左，廢托轉身

O10 根本搵隻龍門直傳地波都識走到空位，射波
O10根本未轉過身

無睇開波既岩唔岩玩想增加知識同埋搵隻game玩

呢隻黑波奧雲，同以前個隻利金奧lv 60 一樣

岩

正常的 我細帳玩過利 都打唔贏皇 係feel到完全打唔贏
不過如果你玩利應該得

排文咁靚咁整齊

Again?

全攻型中場都攻唔入

呢期係咪都無送教練管理item?

利md 4win too easy

anyone

no

兩場回傳狗

金波玩整體行軍 組織 full team純屈個人能力
金波好玩好多 係條後防廢d

我有一場對河床 我笑撚左

你痴線佬另計

again

係真愛

用呢啲球隊=懶好波

我又幾時變左痴線佬 me lose to u

竟然冇波入我轉full team玩下 想try利維特

Cech好穩 想抽

國長

on9烏龍

升職做埋國長

我失第一球都on9仲要單刀射斜

ok

岩岩新手入坑 開左game多多指教

想炒返我5:0

點解咁多機會都入唔到

換返包皮隊

施治連雲巴爆射都擋到

上箭

唔係正統左右閘搶唔贏波比你傳中頂爆

Go last?

Go 呢鋪要6:0

ok我哋夾埋入咗6球

你球罰球咁都入

輕鬆
你唔foul我應該入唔到

仲未報到5:0之仇

你跑狗玩得勁
我對住跑狗冇辦法

唔會比你報到

冇咗包皮啦

前2場個勢仲諗住請你飲七喜點知下半場一粒都冇

見你想請我飲七喜
我腳腳都大腳清

5:0實在恥辱究竟當時我玩緊乜

認住香港高登條友
連續兩場想請人飲七喜

你話你輸咗兩粒就鳩玩
見你咁頹
炒你鑊勁嘅我就名留青史了

屌見你咁頹 就炒鑊勁既

你本身5:0前一場都好頹

好似係一攰就係咁 我成日都比人炒
Btw 韋拉 列卡特 利維特呢條中場唔錯

你下次攰先叫我同你打
30抽得兩隻垃圾派sir

感覺上呢隻驚有累積既系統 之前抽隻金T9抽左20k coins都唔中

我之前788唔中t9

2個788？

你當一千蚊

金底都重課k社唔劏你仲可以劏邊個
出gp池你就碌柒

個次特別on9平時打機都冇乜課金 係呢隻驚課得特別多

我都係

呢隻驚抽野真係爽

課金唔爽

笑乜
你炒唔炒到高登5粒

成日俾佢炒到5粒

Anyone

我抽金羅比堅尼抽咗80下

go?

你邀我

name?

HKIndependence 法國章

go

打街場就要做西人
對啲 rating 低就要踢得慢啲
寧願和都唔好輸
入夠兩粒就慢慢傳
要當對家係你仇人咁踢

第三球點解我會攞唔倒波

owen 特殊ai
你仲唔抽？

2隻中堅中間成日穿窿 可以點

我得翻1萬
go one more？

4312

三中堅

仲衰

go？

為咗啲新legend專登砌

legend太多cf

唔想用4312 我用落好塞車

之前抽唔到giggs
唯有用4312

我差隻紅底右翼
唔想用龍格堡死阿狗

weak

早

連仔

真 岩岩對個880 入我兩粒狂慶祝
入返佢三粒渣佢車

有冇人打場

偉巴子

邀我

Ok go

One more

Gg

防守要加倍努力

嚟多場練下？

好

Bug player owen

傳比Owen ，唔係你中堅拎唔到波
係owen 一定會拎到波
Owen 個設定：後上拎波bug黎

你呢個陣中路好似好空

我Dllm告魯夫啲射波差到

你中左script

拉下射咪入
U勁ban

灣落柱

我再搵下陣

早餐

一抽入魂

男人老狗食salad唔食沙dad牛

減緊脂 我都好想食

雞胸咪咁姑寒啦

擺左兩條 個牛油果生到仆街 中左伏好難食
體重係咁跌而家63.3 兩個月前差唔多69
今朝測體脂16.3% （日本磅）好似都係唔準
一時18% 一時16%
想減到12%體脂

點解away team 會領先, 明明利記好用咁多, 我用利場場都win 皇馬
後備ORIGI勁到PK

我有排一餐食咁多

記得做埋運動

有冇人收 冇時間玩

朗拿甸奴和哥哥在本週一已被釋放 6個月後重獲自由

挽留

我想問下黑球既係咪通常都會俾錢續約?

Yes gp

新手續住隻黑波前鋒先，其他雜色

咁我而家係咪應該抽住box draw先? 中間限抽3次用幣個個應唔應該抽

慘
朴智星回防食左身位 俾對面LKK撞到訓左係地下 唔吹罰

想個陣快d勁就抽中間個個fp先

但10月中大更新會變返灰底

抽中間
提升戰力

之後打哂啲box draw agent
再之後刷gp 狂抽個box

老屎忽不敵現代足球

抽左邊，儲coins
4-6星，白波都打贏

tour 冇fp好少分

仆街season , 根本減唔到戰力

打多幾場

過3000分以上就唔限戰力
你高成400分

頭鎚角bug

仆佢個街再減減鎊先

Season 150lv
戰力又高，script 又多
上下場電腦補成10幾分鐘

我得廿幾

GP好難儲 請問點刷GP

同意啊 上半場F9 ss 下半場origi 屈機

中咗嘅話，傳腳波都唔能到位

抽左星仔未

無咁多gp

有冇人go

Go?

好刺激
咁都估到

唔剷你一定比你入硬
剷你都有3分1機會可以唔入
通常呢啲情況換人 我都係捉射中間 好大機會捉到路

咁剷有時會紅

今次又唔比

all legend 個人盃（無限制紅黃） 1. 最愛
2. 巴神
3. 香港拉登
4. 鈴
5.ben
6. lasing
7. 米蘭
8. An9ry （有鳩的絲）
9.上sir
10.一生
11.武力
12. 莖
13. lingard
14.刺客
15. Icelander
16.湖
17.isco
18.團長
有人抽未

究竟咩盃巨頭先會玩

今次個人盃,要開12m

巴神要出局了

U退出了？

2個一組強弱懸殊點打

巴神當年12m之王

play?

Go one

盃team?

點解個盃冇左你同團長

他末報,係咪重抽,唔抽me he = group9?

Who go

你地一組決戰紫禁之巔

就係欠蘇金寶，你針對我辛弱點

冇特登針對都係邊到空傳邊個 黎唔黎多鋪

佢全好，我要出羞了
巴神點睇我上完千四後，一埸就跌返落去

Ok,我又幾想睇下全盛期嘅你一埸可以越位幾多次

可能比得太貪

Next Monday Atletico Madrid im pool
Next next Monday arsenal Im pool

上過都已經屈機啦
雖然唔夠持久

摩b

把握唔到機會

我創造唔到，可摸耳教我，我教你埋門一腳
但雲巴唔啱你

埋門一腳有技巧咩雲巴萬能key黎 不過係打你少入波 星期一抽T9再睇下放邊2隻cf

阿祖 摩

阿祖就仆街啦摩我得金底 用落麻麻

㩒射波，同埋唔好施丹轉身入波

Why阿祖=仆街

屌你佢有時自動轉身唔知做乜

佢又比唔到波 走位on9 右腳仲要殘廢

我後防啲企位有啲怪（非抽水）

屌你個非抽水

我嗰隻無呢啲問題啱啱先淫亂入你第一球

覺唔覺得

抄我個名

你放辛隊同馬隊2隻錯風格既好艱難唔怪

馬cb好勁

咁辛cb

思考五分鐘

屌你仲記得

搵到人抽未，add me，團長
定we group9

係咪直接淘汰賽

可以愛的話 不退縮

又叫春

Yes

驚跌分就咪撚叫5:5啦
見你似係香港人先配合你，入完我波仲要做慶祝狗

咁賤種

砌好了 5212 legend

反勝專家 人唔笑佢自己都吠

佢9xx分，入完6:5都比佢入返
Me都算有品

玩一鋪定兩鋪?

一 ，開12m

不過使唔使重抽,定我同團長一組

我冇所謂

有無唔報盃嘅人抽

btw 18隊點打

diu 係wo

得團體賽可行...

分 6 組，每組 3 個人，每組最高分出線
6 個人再分 2 組，每組最高分踢決賽

啲人因為個人盃先報照我抽的打吧

天才數學家

好小組計得失球?

咁的話要計得x球

Respect

你搵啲巨頭抽?

唔使返工?
星期一要破產了 卡c la c vieira

你抽吧 啲巨頭負責叫春 粗重嘢你負責

佢廢青

唔使
Legend Box draw?

可能得失球都會一樣
到時睇情況要附加賽 or 十二碼

同分打多埸？應該唔會3個2分

Btw你抽唔抽

Pin?

No

Anyone go?

咁我而家抽

G silva cb bug level

分 6 組，每組 3 個人，每組最高分出線
6 個人再分 2 組，每組最高分踢決賽
計得失球

要求決賽有live俾我地笑

同意

Group 6 強大

決賽地點定於金鐘m記

加油,最高分出線

直線讚自己

單循環？

我敢講用legend情況下 ac、lin同巴神係大熱

完了 有條1400分pk係我個組

個人覺得雙循環比較好
因為我呢啲打得兩埸有啲慘

我敢講用中超隊情況下巴神係大熱

實力同個名一樣

Group 3 死亡之組

置頂

單/雙循環

是但 俾面你先參加

拉

單

好失禮你咩 你個死ekids

無力哥 唔係團體賽

ho ho ho

最強曼，不服來圖

我欠你個po 頭

is love harry

我有三隻上季黑波孫興文
換邊個好？
定下季先換？

下季

Who獨孤求敗咁攬串

下季金波換rooney

rooney 下季唔係銅波咩

乜係咁架我legend 無機會囉

rooney 踢dmf 入波多過balotelli

賣
抽box

美職英冠

只計了英冠

我都鐘意佢
但老了

佢amf到今日也是top .1

no.10 根本就係為rooney設計

認真 今日都勁過奧斯爾

有free kick

南野拓實勁過佢

其實今次個box 算唔算曼聯legend box
k社專登放埋owen玩嘢

基本上全能 範範都頂級

武磊都勁過南野托柒

無女勁過朗尼

獌聯名宿

月巴 is trash

之前淨係出過一次agent
照計佢出多幾次吸金都得

居然賣大包放喺box
除咗撚下利狗諗唔到其他原因

撚起上次有條友重課抽奧雲

好難抽

you/菊

我都抽咗廿幾下
早知唔抽

你有7m

咪係 easy 清box
唔似我 血耗盡了

real

我得幾千gp剩

我都係 仲要中唔到黑legend

儲左成年
今年gp冇乜用，上次好似係抽中村俊輔

細ac幫路明刷左單觸傳球

已經要係咁賣舊人

課金啦 唔係唔課呀 (菊sl人ut花, 2019)

🍉

wfc

你地平時肯定冇打online challenge

我唔睇md final 唔打campaign gp都愈來愈多

上個gp pool差唔多清pool

一生剌客今晚打唔打

得返lengend同十幾隻fp,加埋重複的金波，150球員

重煉啊拿

messi

賣左教練未

冇 Neymar,賣so9, 我都嬲喇

而家擺明係老屎忽主席玩野，迫走美斯

會唔會去psg
So9 麥巴比
Lmf 尼馬 rmf Messi

一千一個

蘇神對拜個埸 入個球有功架

淡定cup過保定再射破紐亞

咁前意甲神射手伊卡迪點算 岩岩先迫走卡雲尼 下季準備坐正選

佢早年因為食左美斯個fd既老婆 俾國家隊封殺

Diu md阿妓個濕9陣咁難玩嘅

入疤post教疤狗睇波了

包皮 0 goal

家陣睇返幾勁 入到2粒

呢個真，巴黎買so9夠奪冠

so9係到 尼馬唔敢獨食波 喂20球 so9應該食到8球

被上個pool陰臭
後生仔始終太衝動

Pin this

pin左

就嚟變勝利十一人

射射啤巴

上星期話左會連續出兩星期

賣得2,3k gp一個

係咪仲有隻3cf 教練

課788抽未得囉

今次追咩
btw go5go

球王巴洛迪利 傻逼

go 牙仙奴證明自己

打盃未

奧雲 蘇甘寶
晏少少go

上蛇條仆街吹奏羅馬尼臭，搞到我心仔騰騰震

Any p ?

班友都唔係路

Bug lv owen

Where一生 刺客

係到

3點上水搵佢啦

Real

你食屎啦無品狗 成日用入球bug 搞到呢度一團糟 操你媽 傻逼

比十五分鐘我冷靜下

下星期一出atm im pool

喂 你幾時見我吹邊隻球員勁 依隻真係勁到仆街

後生仔始終都係後生仔

上星期wai巴已經講左有朴智星

佢gm黎

atm 係咪一生

年輕人
係啲咩驅使你日夜瘋狂刷 campaign？係好玩啊定要試球員啊？
係冇錢抽 box draw 啊屌你

已經準備好一抽收工

無打過campaign

又話一定要抽torres

傳下個box draw

咪一抽torres 然後收工

好廢

今次勁d

齊了

新玩 想問去到2021啲球員洗唔洗重新抽過
同埋可唔可以好似UT咁直接同人TRADE球員

收皮下話?

有無人挑戰我中超隊or亞洲隊

球員繼承 No market

垃圾利full team friendly對紅牛半場未完已經輸兩球

Script 黎姐

No u eat shit

垃圾pool

Ok see see

go 盃

ok go

車仔一字排開有無加成

抽完打柒你

use bayern la diu

After fri will be free

PL no Bayern，sick ng sick ball

終於上水

盃賽要打菊派弟子

出面傳緊pes後日派彩
簡法國既玩家 每人分到1000coins

100%psg 4222

真 coinami

然後星期一回收

有冇人練波

after fri im king la

貢多

咁快想炒我

大派彩

巴神係咪揀咗德國？
咁傻豬啊

下星期一
你咪又係射晒落海

chose china

冇玩gameplay 你打不到我

玩左成日
成日甩波 點樣控球可以勁啲

你唔比我運氣爆登

連30m嘅Tiago都唔肯比，fsg乞衣嚟

fuck u dennis law

D law屌打owen

你得到摩佬真傳防反

微操控問題

屌你 again?

Go law me arsenal

fuck u go

唔好一攞波就㩒衝刺 會控離腳

D law 點解勁過owen

你入嗰球佢走位好顛
D Law > Bakambu = Talisca > Owen

大帝

我想問下我而家刷緊活動個個用sim比賽
入面送既合約票卷係有咩用?

中超隊有無料到

2007/08年球季，在歐聯中面對如日方中的巴塞隆拿，他全場奔跑超過二萬米，不惜氣力、不斷的跑動令到對手得不到任何機會，最後曼聯再打敗車路士取得冠軍，朴智星則擁有第一面歐聯獎牌，當季曼聯更再次取得英超聯賽冠軍。

2008/09年球季，傑斯年齡逐漸增加，翼鋒蘭尼狀態不穩，朴智星因此常以正選上陣，表現獲一致好評，領隊費格遜也對他十分重用，多次高調讚揚此南韓國腳。

人民幣真香

免費同球員續約 10埸

通常用係legend或fp身上 抵d

D Law 走位好屈下
I have no GP left ...

你唔係冇

杯開波未

抽到朴智星is ok

費格遜大讚

99 offensive awareness 你估流架

系

Test wifi?

我用 bakambu 頂住先

俾左好多錢續約先知

ok go I use office wifi

二萬米

而家刷到2萬gp翻黎 應該買教練好定留黎抽legend個pool好

朴智星係pes體力 99

2m?

mimimomo quick la

救命🆘

有冇人記得我隊綠色波衫咩聯賽

Cup team

fuck u now sin say

unable to connect

Push

開始玩用白波刷 campaign
完約就 release 再抽 scout
合約卷留返 95 rating 以上先用抵啲
但你等錢洗就用咗先都得

最hea牛絲回歸養生
護眼 Peu 甲組

D law 應該打到amf

巴神今次冠軍了

Rivaldo 好啱你用
你curve波勁到

Wifi幾好，go 不go

Eat shit la 你啱啱炒完我

左腳 Rooney,佢意外地好扭

咪扮

今場好彩後防無企錯位

Messi x linmessi

好適合你打法你射呢啲curve波好勁
你前場全部遠射佬

用中超 你輸左啦

我好少簡尼扭失

佢自動踢入去

Where 一生刺巴

Dive

We Go5go

14秒

Playing other game maybe later

俾龍門拖累的前鋒

Go5go

5go住

all weak

團長

on9 jai

豚掌

屌你老母可唔可以正面d?

人不on9枉少年

好正面 準備去食海底撈 支持祖國

操你媽 傻逼

別bb了

Bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

好一般

聽日唔洗返工

失眠

最近祖國有優惠 食野一人減十鎊
算好食啦

全世界失眠 一個人失眠

你食撚屎

你最近咁暴躁
@高登 在嗎

佢也是食撚屎

見到你咁on9先躁
係咪@吉

Messi~messi~

第一球

我要鳴謝意

Come 曼 come曼

呢個就一向也是了 佢係on9的代名詞

No $

曼收到風先唔買sancho

我呢

我發現我用連ching係fb得一個mutual fd

星仔中場截波即刻打個反擊，可惜沙拿射出界
btw球罰球

同*
not 用

星仔仲係得51%熟練 期待100％
again

你有連ching fb?

go, try try another legend

Your are the best woman

Friend?

佢share佢啲手作仔ig間接share左佢個名俾我

連Ching=高質會員

我同你有10個mutual fd

美斯似真係走

黑雙煞

想試盃賽陣 有人go?

Say 個hi
雖然唔go

死pk

we go?

準備食野

各位毒撚七夕快樂

瞓失眠

七夕只有一日
但單身係每一日
死毒撚

bless u sis

ok what is yr game name

lihkg name

你有女
我有女

仲go唔go

星仔主要同簡迪爭位

雙煞今場射走曬啲波

Messi

堅走?

你覺得會去邊

ok last
go

Puyol twitter:respect and admiration leo .all my support friend

Runed

wait 刷個牙先

其實得Psg city養得起佢

希望去manc

What do u mean

去city最大機會啦有哥迪
去psg嘅話 尼馬...

Diu 瞓前聽咗次lose yourself

阿仙奴有無機

話哂都叫英超巴塞 最近又鐘意買30以上既球員

Eminem?

都大機會跟翻哥狗

U j die la

邊有咁大舊錢

auba laca messi

最後去祖同牙朗聯手

good game 我再抽下個box先

d人話皇馬今季係衰功力問題 賣走巴利 夏神 買美斯

費高為巴塞隆拿捧走2次西甲、1次歐洲盃賽冠軍盃後，於2000年以6200萬歐元過檔宿敵皇家馬德里，震撼球壇。他首次倒戈出征魯營時，被主場球迷狂罵，更有人把豬頭扔入球場。

疤狗，蝗都一樣樣
拜仁，曼聯最有人情味

Balotelli

You’ve only got one shot to blow

大手交易好刺激

奧巴把握到兩次射門機會

你隻路明好勁

藍箭
呢兩日練下蘇金寶啲熟練度先

紅底路明？

我都升下星仔先 希望佢可以同簡迪互換 跟son一樣 升上啤巴既一隊

yes

星仔 韋拉 簡迪
3氣袋中場

仲有尼維特

老老實實，下年美斯有冇代言

條中場可以打足120分鐘

今年個game play 唔得

上年呢堆人腳排4411 =無敵

星仔 簡迪 99體力

紅韋拉 98 著阿記波衫 99體力

紅底美斯係咪要取消

100%

k社：我d錢阿

咁淨係抽紅朗算

細哨放監
好快轉封面人

我估會轉垃圾基沙文屌下季冇紅底美斯玩on9

湖巴

點解轉左會冇紅底美斯
Btw想佢去曼城 迪布尼加美斯 對面點打

佢呢啲實有自己肖像權果d 而家有佢im係因為同巴合作拎到佢版權 而家佢走咪冇左

當慳幾舊

幾舊唔知抽唔抽到要運

有100種入波既方法 究竟佢當時個腦諗緊乜

好想知佢去邊不過都係mc多

布雷西亞 同傻西巴神拍住上

隔離係咪迪斯高黎

波斯神鋒

美斯都carry唔到巴神

你可以

突然咁好口

我幾時對你唔好口

我淨係知如果條友脾氣唔好打鳩左佢

你收皮啦

Why gum say

#525

巴神叫我咁講

有咩戲好睇又係12點訓到3點醒𠹌咗

AV

無巴神 無英超

有冇睇過a quiet place

睇緊教父一㩒入去套戲3粒鐘

你都幾撚無聊

晚安

好多人都話神作 但我未睇過

睇過 我係戲院睇 應該個人彈起左20次左右

渣ga

唔係驚佢隻野 係佢d聲 未試過睇套戲彈起咁多次

🈚️

🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

訓吧

你食海底撈啦

埋緊單

其實姐係高級d既打邊爐
你一定同女女食啦屌

佢同我食

yes 我地兩個老鐵一齊食

messi icon

可以變曼城icon

如果美斯係老婆
咁巴塞班賤種高層就係納dee 仲要唔做野只係識出面包23456奶
日日賭輸錢問老婆拎錢 逼佢做雞養自己 日日打老婆
終於個老婆忍唔住離婚就石堅上身我知錯了

據知，除曼城，巴黎聖日耳門外，多間球會包括曼聯，國米，祖記等等也研究能得到美斯的可能性。

暫時只有德甲的無敵拜仁及死敵皇馬明確表明對美斯沒有興趣。

關曼魚撚事咩 叫佢俾多少少買辛祖都唔肯

車買左德國雙鋒都有第5

同樣財雄勢大的英超球會曼聯與車路士，分別為8倍及15倍，與C朗聯手加盟祖雲達斯亦有15倍

巴大改革 你唔開心咩？

去祖

輸左既錢邊個賠比我？臭閪巴塞

岩岩OT完番到屋企就睇到美斯遞信既消息，我又想同大家講d唔岩聽既說話。

美斯離隊相信大家都唔開心，但我冇諗過球王係以迫宮式離隊。如果只係想趕巴老母走，我同意既，美斯做得好岩，而且一早就要做。另一方面我都多次講過如果美斯去第隊有足夠供應既波拎到歐冠，我都為佢開心。

但宜家算係點? 大雄呢排都係等大選收皮，高文揀荷蘭幫成唔成功係未知之數，再打左電話比一班美斯朋友話下季重建明單唔包你，咁唔係大家一直期望既重建咩? 想留低咪做後備帶新人囉，好合情合理。到今日為止既重建工程，除左趕走S9既手法係無情左d，我睇唔到有咩大過錯，喂但又咁講，清S9唔係已經講左兩年，大家睇住佢d單刀狂miss睇到屌屌聲咩?

如果美斯係因為朋友被清而不滿，咁對唔住，我對美斯今次行為好失望。因為我唔只係美斯迷，首先我係巴塞迷。

清so9唔清影狗拉狗喊包
so9今年都仲係雙雙啊

荷蘭幫班前鋒

下季應該仲miss得多單刀

好似話想買迪比頂so9

on9

里昂 3次 gold chance 都射唔入

蘇神淡定cup過保定再射破紐亞幾勁

射破紐亞唔能易

摩帥初見簡尼:我XX的不接受平庸 要幫你肩美斯C.朗拿度

經多名人證，物證作供下，馬古尼的確犯下人身傷害、拒捕、多次行賄、暴力侵害公職人員、惡意侮辱等罪名。

希臘法院今判處罪名成立，監禁21個月零10天，緩期執行，馬古尼律師表明難以置信，將上訴到底。

馬古尼被捕時曾對警方說：你知唔知我邊位阿？我係曼聯隊長呀！我超級有錢，只要你地放我走，我可以俾錢你，唔該放我走！

但被當地警方拒絕，並加控一條行賄罪。

字字鏗鏘

美斯想自由離開的想法遭到了巴塞的拒絕，雙方對於解約的條款存在不同的法律解讀。巴塞認為美斯的解約條款已經在6月份到期，但美斯方面認為今年情況特殊，解約條款有效期要順

好肉酸

點睇馬古尼坐監

比錢done
細哨咁勁先要坐，文化膠流
龜龜who

曼聯隊長

go曼城啦

曼城買多個中堅就完美

祖ok

賽前佈置時態度十分嚴厲的摩帥，在中場結束比數落後時，摩帥在更衣室卻和風細雨。摩帥問沙治奧利亞：「塞爾日（沙治奧利亞），你是負責盯人的……你會說英語吧？」

沙治奧利亞點頭後，摩帥繼續說道：「你盯人的時候，我真挺害怕的。因為在有VAR的情況下，你那狗X一樣的防守都要送12碼了！」

「我就直說吧，我真害怕你。」

見到熱刺波衫

我常常想，如果我們生在武俠小說裏，在那個叢林法則盛行的殘暴世界裏長大，最終會成為一個什麼樣的角色？

郭靖？胡一刀？令狐衝？先別急著說這些讓人肅然起敬的名字。現實可能會有些無奈。

試想我們一頭紮進那個世界的最底層。由於事先不可能讀過原著，我們將不會知道那些概率極低的升級攻略，例如某月某日，你必須趕到張家口，而且一定要善待一位貧嘴的瘦弱小叫花子，他就是黃蓉；某月某日，你又必須在樹林裏準時燒一隻雞，以便引來路過的洪七公。

我們中的絕大多數人，都難以在江湖上那些頂尖的為偉大公司謀到職位，比如少林公司、武當公司、全真公司。事實上，能有幸進入“秦家寨”這樣的區域性大企業，學上一門諸如“五虎斷門刀”的技能，都已值得同齡人豔羨。

但那又怎樣？有一位叫包不同的先生，給這個秦氏家族公司的員工下了令人沮喪的斷語：“再練三十年，也不配慕容公子去砍他一刀。再練一百二十年，慕容公子也不屑去砍他四刀。”

或許，你讀了一本創業明星獨孤求敗的自傳，為其中的豪言壯語激動不已——“弱冠前與河朔群雄爭鋒”“殺盡仇寇、敗盡英雄”？

真實狀況可能是，你風流倜儻、顏值很高，卻遇到李秋水，被玩成藥渣後丟到湖底；你貌美如花、身材火爆，卻被神仙老怪給“雙修”了，或者被捆起來放上了歐陽克的大床；你是富二代，你家土豪如福威鏢局，然而四川的俠客餘滄海先生帶上一個專案組，分分鍾就把你辦了，你才醒悟自己的民營企業家老爹不過是豬，人家過年想殺幾頭殺幾頭。

就算人品爆發，進入了少林武當這樣的偉大公司，是否意味著我們能取得輝煌成就？現實仍是殘酷的。少林公司有一位技術部門的高管，叫做澄觀老和尚，他曾經詳解過公司內部的升遷之路，那簡直是一條以磨耗人生為代價的血淚之路——

“入門之後先學少林長拳，熟習之後，再學羅漢拳，然後學伏虎拳，內功外功有相當根底了，可以學韋陀掌……聰明勤力的，學七八年也差不多了。如果悟性高，可以跟著學散花掌……”

想要在少林公司躋身高管，大致要修完“一指禪”的學分，那至少要花四五十年，還必須天賦極高、玩命加班才行。按照澄觀老先生的說法，多數人是無望的，“我看還是專門念《金剛經》參禪的為是。”

什麼？你初入江湖便得遇名師？那也不過是“黃河四鬼”耳；你際遇更加不凡，師祖爺是當代頂尖人物？那也不過是“藏邊五醜”耳；你勤奮苦練半生，武功有成，終於稱霸一州一縣？那也不過是“江南七怪”爾。

一生刺

Pes 江南7怪

熱狗同加泰狗又搞事

最愛巴神高登團長武力電莖an9ry

反而最怪嗰個無（上蛇）

美斯踢曼城
迪布尼喂波俾美斯

曼城傳奇

Daddy 又有堆火

五虎斷門刀

曼城買多個中堅
屈機

下季可以同無敵拜仁 利物浦爭歐聯

你睇哂

幾好睇 好有啟發性

兔=小龍女
9美子=楊過
石#=尹志平

我都睇晒

掃地僧不求名與利

菊=蕭鋒
當麻=游坦之

咁早起身

咁下年pes 封面典算 轉雞斯文?

古天奴

de jong

我唔想同兔搞基

pes2019? btw古好似話想返英超

用返 pjanic 咪得

好想用owen對你鏟草

布斯基斯笑到最後

肺炎佬不了

最近無咩心機玩pes

用佢啱中間兩個老野 側邊後生仔

最後可能換埋巴塞

想同你做愛做的事

唔會啦 都冇皇馬

換chelsea

唔係西甲 冇版權

btw，巴塞星散，konami pes

why

Dejong

慘，落錯注

O10 值唔值得換走紅79同路明

一黎太多獌狗，二黎系統太垃圾，三黎同瑪修或者qb玩好玩好多

如果美c真係走,出年pes仲會不會出icon美c?

持久耐過奧雲x月巴

啤巴go未

push

鏝版權好似去左2打6game

kg你愛隊即將有美斯

K社既招牌小花都要走，要換ICON喇

啤巴做咩避戰

返緊工

唔記得左覆上面

好耐無同u挽

真係嚟到嘅話，仲爽過打十次丁

買埋中堅就屈機了

下季可以同拜仁 利物浦爭歐聯

Emily = 神仙姐姐

利物浦爭歐聯
本日最大笑話, 下季唔畀獌狗吊着打已經算係咁

迪布尼加美斯既中場
直接宣佈英超冠軍

Ac巴 一生巴打盃

我搵到我有的最強lmf了

唔係朴智星掛

一生唔係同你一組

係喎sor鈴 ac打盃未

you want seesee?朴智星= 我防守最強lmf

打埋細帳gp活動先why唔用giggs

無,dllm 進加上giggs 100%lwf
等等show you my best 進攻lmf

點解giggs 100%lwf

關你撚事

咁早

Go 最愛的是得不到inv me

刷無效

次次一連番wifi就斷

打緊轉係會偷名狗

我見有d delay諗住轉番wifi睇下會唔會好dagain

你咪偷番我

Re

最強lmf:皮已收

我古圖斯bug級

-6 加屈fp

摩只可以後備換出嚟救世

同狀態下古圖斯勁過晒全部龍

唔覺 垃圾一件

我覺得皮里斯係勁 你2隻垃圾攻中

仲go唔go

Go 最愛的是得不到

我前面3隻上箭

阿根廷傳媒指，荷蘭名帥高文在會上跟美斯說：「你在隊中有特權的日子已結束了，並表明會清走蘇亞雷斯，希望收購迪比等荷蘭幫配合美斯攻堅。」消息指美斯聽了高文這番話後，決定離開巴塞。

高文=on9
一個人整走主席同messi

迪比代替蘇神
差咁能遠

唔同你玩了

不如試吓放棄劍陣

留名睇高文比人恐嚇同暗殺

蘇神堅慘 肯做後備都比人清 當代最佳9號 用完即棄 就算而家唔係頂級 都仲有貨帶到新人啦

巴買基7返黎就係做小花2號，而家得償所願

無左久美子打先，無人敢打

扎醒

扎你老母

屌得好

射晒

高登

武力

Halo

賣so9好合理
但係賣so9 買迪比頂佢完全係nineup報level

高文＝用人唯親 想打造荷蘭幫

大雄隻走狗

ok下季追佩隊
高文送都唔要了

冇蘇咬美斯的疤

最愛巴

最重要係我冇紅美斯抽

等下啦
可能出紅迪比

計Legends 應該都照出

諗住更新2021先入坑
但搵來搵去都見唔到詳情

你都抽唔中架啦

早入早享受

你打算抽多少

咁你又打算抽多少

Until I got him

冇理由抽一千蚊唔中都仲抽架

你連金t9都抽1000

屌那星你唔好提啦仆街

金t9都一千 紅美斯至少300抽啦

我已經揼晒春
理想：788中晒c朗美斯
現實：7隻利華度9隻派路

未見過人做水魚？

呢兩隻我一定要有

D.Law好勁 再勁既大恩

朗奴高文今早和布斯基斯進行了30分鐘單對單會面，期間通知了該名32歲中場下賽季仍然會有他的位置，但不會再是正選球員，而是要擔任荷蘭中埸迪莊的後備。

荷蘭化巴塞

你會唔會又一怒之下賣撚晒佢

呢兩隻實好貴 加上九成冇紅欺

曼聯朗唔係唔抽呀嘛

其實你熄game 打個飛機冷靜下咪得 心情好先玩番
同自己d錢作對咁傻豬

[RIP Konami]估唔到美斯離隊，會影響埋科樂美

He gm嚟

有紅朗再講

我見到你有曼聯經典波衫我都有巴塞

祖朗黎

朗尼先抽

咁都比u發現

金 t9 好用嗎？

因為我買左巴塞波衫所以場場都習慣轉波衫
Btw你曼聯個件柒柒地

你以為1000蚊實抽得中？
少年你太年輕

但你 5 抽中 nedved + K 社讀心
下個星期祝你好運

真曼

所以咪話有累積系統我迪比亞路5抽 阿祖2抽
但馬甸同雲巴加埋洗左我2000 on99

大c 一定讀經濟

尋日一抽中派路，今次仆街了

Diy

They worth it

仆街了d累積洗左落隻on9到

隻紅朗應該勁過晒d fp朗

Ready to pack him until I got him

你玩雲巴應該會幾屈機
Btw你搞到一生潛水

我玩過啦 幾好用不過I like old ming more

我諗緊雲巴路明T9放邊2隻

有錢真好

喂你同我都差唔多姐

T9 Rumm >next year cr7 rumm

Cr7有咩技

The same with black ball

我唔會課成千蚊追金底嘅

不要說了

Who

高登哥成千蚊轟落去抽金色t9

He 弱智

不要再說了其實都唔止追佢既

巴神都笑得弱智既

油王榜應該放返高登哥做榜首以表尊重

我比賽打邊個?

抽隻金波左閘legend 3pack788
點計都未輪到我

巴神iq200

好喜歡他

你食撚屎啦

你24小時都係度

隨時準備攻擊你

收到風賣左ac了

Where

Real唔real

好on9

我屌你老母

睇tg個group就係咁講

奧雲勁過曬101包皮費托，紅底奧雲應該好癲

Oh 我冇入不過賣到幾錢

who

認真呢我覺得好廢 比人拍一拍膊頭就失平衡 仲要射術麻麻

之前電莖話仲同佢日日打緊架喎

呢幾日好似冇見佢上水

好攰

你抽中隻癈既

為何不浪漫亦是罪名 為何不轟烈是件壞事情

為何美斯要離開巴塞 為何要搞到我冇紅美斯抽

沒有花 這巴塞被破壞嗎

冇人打比賽?

Pvp?

Go x口x

📌 Barça have contacted Maxi Gomez's entourage. Barça think he could be a replacement of Luis Suárez as per @SERDepValencia @La_SER

勁能到呢...

比賽list喺邊?

ok anyone try my liverpool with legend

古仔

今個星期打既box draw經紀人可唔可以留落下個legend box到用？

reddit 好似話唔得
睇你敢唔敢搏，我都係清完先知有卷

我都係清晒但佢限11日就要攞
反正都抽晒d legend 搏下佢得算

anyone go

美斯都年輕

??

keyman講 messi太衝動

簽埋gaya?

識佢老鼠?乜水

我不嬲唔開聲

30fps +low

慳電

仲有冇
show you liverpoolwith legend

華西左閘

幾時賠返杜蛇同奧雲比我

兩隊假波隊 華西 西維爾

你抽咗未

抽左 利維特 同派路 無coin抽了

box 喎

我不嬲都788抽box

聽日又送agent

烏拉圭?

可以 唔可以 可以 唔可以 可以 唔可以 可以 唔可以
可以 唔可以 可以 唔可以 可以 唔可以

啱啱識你仲好正常

唔好得罪白卡佬

屌你的老媽 又彈下結他

打LOL比台仔串到DEL AC 家陣多左時間上黎PES

我係美斯迷呀hi

我扭唔到了 點算

我目標係pro player 唔會咁小事del ac,now銀二

小花要暗nerf了

盃賽腰斬左未？

仲等我打晒入球活動同tour
屌@那星

屌呢個真係on9到笑

又屌我
我都中左伏 抽完先知有卷

冇nerf過 係我扭唔到

me too

打多場？

Pes 令人瘋掉

新手留名

原來咁多人都伏左咁我都安心d

但你地個個幾球嘢gp
我得番80萬下個pool仲要抽古烈同卡富

屌你千幾萬reset個box5次都得啦

Any p?

一生 刺打未

我都係主要想抽卡富 下季唯一一隻legend rb

打盃啦

Ok Cafu

Can

卡富 牛逼

Go lo diu

@巴神
佢痴Q左線

金j辛好似仲有

有冇人幫我試下legend team

係咩

Whats your id

笑我太瘋顛?

遲D先\

連個積分表都無人整

Your name? 之前好似同你打過

黑驚死全家

Where is my bb

久美子=小龍女
emily=郭芙
兔=楊過
石#=尹志平
巴神=左冷禪
牛=成崑
高登=歐陽鋒

成崑為「金毛獅王」謝遜的授業恩師和大仇人

咁大獲

金毛呢

點睇我都似郭襄

am i your bb?

幫周芷若擋箭死左

無me

淫娃郭襄

金輪法王

專業整表師：ling

西毒

G silva bug level

決定唔到Maldini定碧根打cb好 全部都唔夠撞

Again ?

我個陣好鳭

Go 認真啲打

毒到上個頭

好似差啲

as usual

hi 巴神